[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[28]

歡迎放低煩惱心事
講咩都得~

阿媽係女人

阿爸係男人

Lm

餅b

想放棄自己，讀書好大壓力，完全唔識又要準備IELTS又要乞reference letter。讀書讀到21，而家唔讀好似浪費咗父母啲錢。

搵唔到人講，所以收收埋埋。真係身心疲累⋯⋯

鸚鵡b

最近番工好忙，本身心情已經好差
然後有個傾得好地地既異性，傾傾下突然block我完全無先兆同原因
究竟係咩心態

新豬肉

我地冇認真開始過，
走前我地話keep contact，我返來再繼續date

過左一個月咋 就已經去到不如唔好再contact既地步

明明我去左新地方，識到新人，日子又忙
但都仲會諗起你

尋晚同個女仔講，話對佢幾有好感同埋問受唔受溝
跟住佢話佢好難溝㗎喎，咁即係點？

你好

男女朋友long d？

你好呀 係咪可以咬你一啖

咬自己

咬埋你 咬到你變偏月

你係美麗愛好者 唔咬你啦

搞咩

你指咩事

你值得擁有更好

但係每一次分手都真係好痛
我唔想再痛多次

我諗無人會想
可能試吓其他方式去認識未來男朋友多啲先咯
唔好太心急
大家相處耐啲 溝通多啲
確認下眼神
先考慮發展
千祈唔好因為過去 而改變你對愛情嘅憧憬
加油

但係我已經唔係第一次咁突然就分手
個個一齊之前就講到係威係勢
然後嗰個都冇四個月就分手
我真係唔知點樣再信人

幾歲
洗唔洗傾下

21

@ifidieyoungz

信任的確係需要時間建立
你亦唔需要為任何人去改變自己對其他人嘅信任度
但你真係遇到另一個真心喜歡你
願意花時間去了解你 接納你嘅人
再打開心緋都唔遲

但係仆過咁多次街之後我真係唔知點算
我原本覺得我第一次拍拖呢個男朋友真係信得過亦都可以拍長拖
但係最後結果都係咁
我真係怕咗

你咩

受過傷 先知道要堅強

我唔想再受傷
我次次都真係跌得好痛

唔係男女朋友啊 date only

本黎傾開tg
一日佢就咁無聲無息咁無覆過

除左搵第二個傾 重新開始
其實大家點面對呢種失落感
已經loop左幾次....

＠餅絲

我係相反例子

心智上

23

第一個係姊弟咯 差十個月 又唔係好算嘅
對方性格比較負能量
我比較正面
相處上都無問題
只係去到最後 佢嘅負面開始影響到我自己
所以分開咗

孤獨精留名

long d緊
對方話唔知想唔想同我繼續
要冷靜一排去決定
明明我地一齊安排好晒

係咪盡量唔好煩佢住
比時間佢

我覺得一係就想叫你放棄 一係就暗示叫你溝 一係就真係好難溝

唔可以

咁我覺得 合則來 不合則去
可能覺得大家都唔岩大家？

網友黎？

雙子

令人又愛又恨

師兄，佢已經收咗我皮
真係哭撚咗

無得

咁快 明明只係幾日前

只能夠話同佢真係好好朋友，佢話諗咗幾日，都係覺得對我已經冇咗中意個隻感覺，佢話唔想拖住我，所以講俾我聽死因係咩，個timing唔啱。不過佢都話曾經中意過我，咁我都好過啲。

可能真係timing唔岩
但依家做唔做到朋友？

係whatsapp都仲有傾下咁囉，佢話買咗啲嘢送俾我。
過幾日應該又會見到佢，初頭whatsapp冇乜嘢，但唔知點解有一瞬間真係完全唔想理佢，唔想再覆。我問我啲frd咁樣係咪正常，佢地話我有啲功利。我其實係咪真係咁？

朋友我唔知做唔做到，我儘量試下。

認定左你
係你帶我入你世界
一齊兩年半
long d 唔夠1個半月就無感覺？

係 依家對拍拖失去曬信心

同病相憐
加油 好快過
忍忍下就慣

有的雙子唔似雙子性格咁

我又覺得依啲係睇緣份既
可能就係佢鍾意你既時候你唔鍾意
唔鍾意你 你先鍾意人

好得戚喎
有無問清楚係15分鐘
定係見半日之後佢同啲friend子慶祝

定係帶埋你比friend子識？

可能因為對方鍾意實在嘅感覺？

點解阿？

我會返去搵佢
但係我諗緊應該而家話俾佢知定等佢過埋冷靜期決定咗先再同佢講
我好驚依家同佢講我會刺激到佢

有冇tg谷

愛情同面包 大家會點揀？

等佢冷靜下先 依家溝應該好激動 但遲啲講又怕佢真係無晒feel

無阿~

人係好現實既
但大前提係本身無野飽？

面包個方面 物質比較多
愛情方面叫夠飽多小小

第一次入嚟 想分享下自己煩惱
同女朋友一齊咗9個月到，成日嗌交，一個禮拜一次
最近一次嗌大交係尋晚，佢用戒手嚟威脅我應佢(仲要影埋比我睇、半夜2 3點) 次次鬧交都唔比我瞓第二日要上堂quiz都要陪到勁夜但我真係好攰 每次嗌交只可以唔出聲，出聲都唔知講咩好....

咁愛情 物質既人自己買

恐怖情人？

11月尾

咁都唔算耐喎 我覺得可以試下

情傷真係好撚痛

除左情傷 跌傷都好痛

廿年人都A0

現實很殘忍，有時真係要學識接受及放手

都叫有阿你

加多1

一人講一句已經唔靜

咁識人就係要投入時間
有少少自相矛盾

咁texting就係for呢種目的，到忙完咪覆

例如
係有physical contact好好多，不過你就算情侶都未必咁多時間見
搵個alternative即

拍拖一個月 分手兩個月 依家仲會掛住ex
利申同佢一齊嘅回憶唔記得7788

好想有人可以陪下我 理下我 關心下我

身邊個個都一 pair pair
得返我一個毒撚

借個位講
分左手差唔多一年啦
好快你就生日了
以往三年都有我係你身邊
今年就唔係我係她了 你都仲係會幸福開心
我唔會唔記得你生日嘅
不過我唔打算揾你同你講生日快樂了
因為冇意思的
唯有係呢到講下
生日快樂四阿哥

掛住佢 但唔記得啲回憶咁搞笑

Hihi

希望佢有日屎忽痕入左依個post睇到

餅餅

我好 lonely 呀

本身就難

就算有 你自然就想要求佢再陪你多D
但對方既世界唔係淨係得你